從一而終都冇分化，今日冇，未來都唔會有！

梁天琦致香港人嘅信提及：「當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

呢幾日示威者內部充斥大量分化思想，亂帶風向更為嚴重，加上最近機場事件令示威者出現分歧內鬥，無論輸贏與否，情緒主導行為變為常態，缺乏理性思考以及尋求合作，實在唔係長久嘅方法。明白大家都想快d贏，快d爭取到實際成果，但係要知道我地呢十幾年輸太多啦，雖然依家覺醒唔遲，但係即刻要贏重有一段路。所以一定要有耐性，勇武結合理智，團結一齊先可以捉贏盤棋。

BE WATER！
除左冷靜，重要識幾時進幾時退，用你有嘅資源做最多嘅嘢，但絕對唔係賭，因為呢次運動我地輸唔起。每次行動前問一問自己此行目的為咩？利弊評估後再作計畫。記住攬炒係最後無奈嘅手段，唔係最後目的。

BE HUMBLE！
大家可以聆聽各方意見或提出建議，但並唔係用緊一切理據踩低對方，賽後指責對方，而係尊重體諒，同一條船無分高低，大家都係每人嘅advisor，但絕對絕對唔係commander。與其批評，倒不如諗下當下有咩可以改善嘅好過啦。

最後最後，我希望睇到呢個post之後大家可以停止散播分化消息，謹慎使用「Fact Check」tag，心水清再就容易分到鬼，但記住捉鬼唔係重點，而係對準政府，重申五大訴求！

推